肺結核威脅比新冠勁十倍！專家警告：中國有更嚴峻疫情

3月24日是世界防治結核病日，張文宏藉此提出警告，當前中國結核病流行形勢仍然嚴峻，是全球30個結核病高負擔國家之一，位居全球第2位。

#中國每年結核病發病數是86萬人
#藍廢渣日日夜夜關注美國流感都唔關注中國疾病病情
#漢奸走狗賣國賊